我要睇鬼故，我要睇鬼故

想睇鬼故 有冇真人真事分享
我要睇到驚驚呀

1 外出遛狗，狗狗們在玩耍，主人們閒聊

見到一個著白色背心內衣和短褲 60-70歲的男仕
在一十分陡峭斜坡行上來，左右手都抽著背心膠袋

於是問狗友們：亞伯噉大年紀行噉斜！

狗友們用奇異帶些驚愕望著我
我明白了！

2. 在外地晚上入住酒店，睡睡下被電視吵醒
奇怪！明明肯定已關電視，實在太倦，冇力去
驚，順便去厠所，出來找電視插頭拔掉，再瞓

3. 也在外地，瞓瞓下醒來好辛苦，平時一覺睡天
光，怎樣也睡不著，以為被嘢捉弄，於是找聖
放在頭旁，一樣瞓不到
想起朋友教：任何粗口都係對付嗰啲嘢共通語
言和有效方法
於是破口大駡一輪，結果都是瞓不到
過一陣，突然要嘔，嘔了一大堆嘔吐物
原來⋯⋯係自己為食，宵夜食咗兩隻直徑超過
10cm嘅鮑魚 消化唔到

。。。。。。。。。。。。。。。

上面講的
全是屬實

10cm鮑魚。。。。。

係！！！
10cm以上